川普不出席APEC與東協峰會 外媒：不想看到習近平

美國白宮8月31日公開表明，總統川普（Donald Trump）將不現身11月舉辦的東南亞國協
高峰會及亞太經濟合作會議（APEC），並將由副總統彭斯（Mike Pence）出席，外媒揣測
此舉疑因應中美貿易戰，川普不想碰到中國領導人習近平。

綜合外媒報導，2018年的東南亞國協高峰會及亞太經濟合作會議，分別將在11月於新加坡
與巴布亞紐幾內亞舉辦，美國總統川普均受邀，但白宮發言人桑德斯（Sarah Sanders）
聲明，川普並不會出席這2場會議，但將於11月參加法國巴黎第1次世界大戰停戰100週年
紀念活動，並於11月下旬出席阿根廷的20國高峰會。
中國與美國之間的貿易戰外傳將於11月前結束，但《美國之聲》分析，各界人士均認為戰
局須由2國領袖親自詳談才可望提早結束，但白宮的聲明無疑表露川普拒絕見到中國領導
人習近平，為貿易戰時程增添變數，但2人還是有可能會在20國高峰會中碰頭。

President XI my friend

見到咪仲慘，等陣即場又話同佢好FD

依d垃圾會好Q用咩!

佐助唔想見到嗚門

蚛蟈又贏

侵侵時間好寶貴架
你估好似某人咁咩

中國或成最大贏家

五毛：特朗普害怕了

美國總統害怕了

我同習總關係很好.jpg

又可以炒作侵怕左習

好撚fd

川普不想碰到中國領導人習近平
川普不想碰到中國領導人習近平

口交部：川普不願面對

川普已沒有底氣面對刁主席

跟住又加碼貿易戰爭